點解禁多人屌杜汶澤同暴龍哥

近排睇左杜汶澤個節目笑足40分鐘但係一拉落去留言區，勁多人屌佢地，有冇人知咩事

Lm

冇人知？